高登同連登比，梗係爭咁啲野

但又講唔出係乜